發唔發現毒撚鍾意互相恥笑同內鬥

你班人笑鳩鐵膠，你地咪又係

毒撚都分好多類

lm

利申：mk